大家決定星期一走唔走屌米

$21.4高j左

20.45入咗兩手 好彩

齊心Strong hold

走
利申：$17

全走
唔好諗

點撚算

又係你

跌到落16 all in

一直勸你哋
諗住救得一個得一個

無影響 唔會走

咁都仲唔走？

星期五走撚哂

all in啦仲諗
下星期上$30

一樣21.4高j左，之前19同19.1，均價19.8。唔走

冇北水

molamola

U ask u

Strong hold 算

睇勁假點先

星期一應該得返18

雲爺爺又睇跌

但媽咪面又買左 點算！！！

呢隻垃圾真係值5000 億？

星期一放先放。星期一10點有中國數據出。中國數據做好肯定爆升。係都尾市先放

星期一等低價掃貨

兢價就落番$20啦

唔走
擺到$100

岩。連登指數

個個話走即係爆升

依家諗都冇用

21.5 走左

走

去all in 退休靠今次

點解唔俾大陸佬買

含淚$16 all out

一開市不問價全走

700當初都無北水啦

走啦，擺明係老千股

唔走 再去買部小米8支持 托住個市

跌返落17蚊樓下

跌返10蚊

新手求教。想問有咩數據出？

無法無天

上市呃港豬錢，大陸佬啲錢都係黨既呃黎都無謂

走乜鳩,有排升

走咩，分明為左出CDR，收d大陸水，小米大把外資炒，入左A50,基金都要追貨，put輪都未出，邊有咁快玩完

邊個走邊個就係鬼

走左一定後悔

依家唔走唔洗走

連登恐慌指數顯示小米星期一會玩撚完，大家睇路

想對沖記得put小米個fd 3888，各位巴打記得把握機會執錢呀

限時特價你都唔識？

有得走就走

點解會冇比水

爸打, 連新聞都唔留意, 玩股豬死你啊

星期一就可以見證連登指數機會率

重好,比內地人炒到癲曬,一啲都唔健康。依家嗰價都覺有啲高……

目標價30蚊呀,SH!

呢隻股緊係要日日清，收市前 走哂貨。

當連燈仔睇淡既時候

做咩走

小米市值高過三叔真係比狗屌

小米8蚊見

星期一實爆升
返去屌柒老細再霸氣辭工
跟手包養埋女神做私家雞

認真一問
我用渣打Ge, 如果我而家set 21蚊放
係味星期一開波就走到？

仲有咩最快方法撒兵？

第二隻騰仔 擺十年等500

你肯定星期一仲有21蚊?

我仲靜雞雞set左21.2

未必會跌

屌米上市時全地球都吹到垃圾
最後咪又爆升20%
林鄭可能會搵人頂下

呢隻有冇得put

傻閪先走

震下倉姐 唔係淆呀？

呢到愈high就愈感覺星期一爆升

開市唔見2蚊 收市見番18
好正常 你無睇到佢跳得好勁咩

星期一換馬入番騰訊把 D 咁嘅把戲
擺到明唔可以郁到騰訊

不過小米雷軍其實創立小米個時 做到今時個位
你可以信落去的

我就唔放 利申19蚊

港共出晒奶力奶

小米暫不納入港股通 港交所冀早日確認時間表

【信報財經新聞】恒指公司極速將本港首隻「同股不同權」新股小米集團(01810)納入恒生綜合指數，本月23日起生效，即內地投資者可透過「港股通」南下買賣小米股份。不過，上海和深圳證券交易所今日表示，暫時不會把同股不同權公司、外國公司和合訂證券3類證券納入「港股通」股票範圍。

港交所(00388)稱，知悉滬深交易所的通知，將繼續與內地監管機構及交易所保持緊密溝通，以期早日確認將不同投票權架構公司納入「港股通」的時間表，為內地投資者提供投資新經濟公司的渠道。

港交所指出，按互聯互通機制安排，南下港股通的合格股票名單由滬深交易所宣布，北上滬股通及深股通合資格股票名單則由港交所宣布。在這方面，使用第三方指數成分股作為滬深港通標的廣為市場接受，標的增減一直以來都有清晰透明的機制。機制允許兩地交易所在特殊 情況下剔除一些股票，自開通至今兩地交易所未曾剔除新增的指數成分證券。

港交所表示， 恒生指數公司5月公布準備將外國公司、合訂證券、以及不同投票權架構公司包含在其綜合指數選股範圍內。兩地交易所經討論同意外國公司及合訂證券這兩類證券暫時不納入互聯互通機制。

港交所一直努力在第一家不同投票權架構公司在港上市前，能夠與內地交易所就 這類公司納入合資格證券達成共識。港交所認為這類公司應該盡早納入互聯互通。

其實北水都係遲早既事，下星期追蹤富時50既etf都會入，係咪唔洗咁驚青

即係原定星期一ge爆升
因為今次e件事變左做 升少d

明晒！入多一手

今次失敗林鄭月娥對香港人唯一作用都無埋

仲未有個合適既原因要令到我走，strong hold

被動資金係被迫要入市 主動資金應該一早入晒市
所以要睇就睇被動資金到底幾時入, 無得揀, 無論北水開唔開佢地都要入, 呢個先係佢地班財技佬屈機既地方。

Put小米

冇睇星期五臨收市碌棍咩
星期一開市已經預暴跌
set 20你都未必走到

最後上車機會唔好阻人發達

唉唔撚驚 大戶收夠貨就開返北水

short call小米

個碌棍 係美的收市期掃貨喎 9up前都睇下新聞啦

遲早大陸都會買到，驚咩

mola mola

我嚇大既 港交所追緊啦 夠勁就跌到零囉
17.257 @ 1400
21@8000
淆你呀

大家唔記得晒巴菲特名言

窮有時真係抵死Ge

雷軍話要讓你們賺一倍

佢講你就信

正日通常大跌

港股通 深港通
大陸佬有心買既洗鬼靠呢d途徑咩

歷史入etf係咁？

我都咁話,入定錢先

印象中美圖都係咁

滬港通通車正日都係

唔走